放十八個月累減420萬減幅26%沽大圍名城

世紀21奇豐物業分行區域經理李仕明表示，大圍名城2期盛薈錄得二手成交，單位1座中層SD室，實用面積686方呎，3房套間隔。單位放盤18個月，當時叫價1,600萬港元，其後累減420萬元，減幅達26%，最終以1,180萬元沽售，實用面積呎價17,201元。

硬好不斷製造假象

同一價錢 隔離只係買到兩房

您買頭2張價單 咪買到3房

都買唔到
最低層都貴過佢

我叫一億 減到1千萬 減90%添
淡淡收皮啦

宜家晤好再用呢度廢話打gg了

On 9
1600m 冇可能賣出
我叫一億，最後一千萬賣
成交價都17xxx 市價only

同類放盤最貴成交係幾多？

呢間最平

屌 實用面積呎價17,201元.....

見到原本放1600萬已經唔洗睇

已經減幾撚多都無意思，真係叫10億都得，任吹
睇最終成交價同呎價先係反映樓市…

11-12M 係正常市價，叫 16M 係脫離現實

PH 02 TWR 02 NORTH COURT 42D 679 ft2 $ 11.480M $ 16907
PH 03 TWR 02 SOUTH COURT 37A 688 ft2 $ 11.380M $ 16541
PH 03 TWR 02 SOUTH COURT 22A 688 ft2 $ 11.280M $ 16395

是旦搵到平過佢

咁最高即係幾多？

原來又係開得高就當劈價

1座係最遠
+
2期向東南單位價向來都係1150萬，所以呢個價只係市場價

2期1座分分鐘行去顯徑站仲近

又唔講最初幾錢買入分分鐘賺左個double la

當年好似開價九百啦

實用面積呎價17,201元
11000先再上黎講喇.

開價1600萬..呎價$23324